cc台果邊思覺脫又咩事？

唔想刨文

留名追post

老人痴呆症患者上科林

條友真係痴痴地

唔知做咩佢係咁搵老鼠
可能想申請入我轟

cc台班友仔個個都神神化化咁

細蚊仔黎 唔洗出動蓋清